阿里巴巴今日收市升穿192蚊，老衲代表全體連登仔放棄五大訴求

收爹啦192.3

老衲 你今日收皮啦
193啦升穿埋[img]

來人,將老衲扎起
以祭獻上天求熊軍再臨